有冇人係旺角豉油街砵蘭街附近走失左隻狗女

聖誕節見到佢係旺角行 之後喱左入車底
我地用野食引左佢出黎 而家放左係寵物店
如果你係狗主 contact我please

Pish

凍凍地

幫推

推

pish

慘慘豬

推！

幫推
但你個聯絡方法係？

Pish你老母

On9小陣啦白痴仔

推

幾得意

push

聯絡電話：

今日係何文田見到有隻黑色玩具貴婦係馬路奔跑
唔知係走失定點,
有無人知隻狗既下落 擔心

快搵番主人

好靚女 推